覺唔覺馬化騰賣左騰訊股咁多股份好傻B

覺唔覺馬化騰賣左騰訊股咁多股份好傻B

你又有無諗過佢仲有幾多股？

馬化騰只係keeper , 背後話賣就要賣

佢唔賣邊有得升

中共等錢洗

賣既目的係引人跟風咋 傻仔 背後再加倉你唔知姐
Ps唔好問風點知

咩叫傻B ？

b你老母

你以為馬化騰d錢係馬化騰? 少年你太年輕了

佢賣親都升

如果我係馬化騰就賣撚哂佢退休啦
幾千億人民幣身家仲翻乜撚野工啫
騎虎難下啊

左手交返俾右手金主，有咩問題？

Cash out上繳中央
遲啲跌再買番